星期六日ot無補水 有補假 但公司又唔比補盡？

前個月ot 72個鐘
平日ot無補水 無補假
星期六日ot 每4小時 補半日 （4小時）

我計左條數我有3.5日 補假

我只係放左1日全日 兩次半日 姐係2日補假

仲有1.5日未放

早排有啲事要睇牙醫照大牙
想請半日假 但係老闆話我過度使用（overuse 佢用英文）
屌逼撚左我用AL 我嬲嬲地請夠一日

可以告佢？

公司合約寫3個月內清哂啲補假
同埋佢既口吻唔係針對時效 而係話我咁低級員工唔可以請咁多 唔好同公司計

屌平日已經ot無補水
愈做愈激氣